呢對電眼真是定力少d都比佢電撚死...

是

負皮你

實係係到唔訓教等我開po

你點知的

米癲拉

英國有倫敦眼